【有圖】我喺美國，全校電視都直播住香港情況

我無講笑
學校播 Fox News, CNN，去到邊都係播緊香港新聞
唔係分台，係flagship channel!!!
我亦都同好多陌生人講香港嘅情況，佢哋表示理解、同情。

麻煩各位手足be humble，係國際舞台上發光發熱，令外國人留下良好印象。
全世界嘅目光都係香港度，麻煩切勿浪費機會！

五大訴求 缺一不可
記住參與 #EyeforHK challenge
香港人加油

推

811

Be water !!!

正個皮先

關注度已經去到前所未有層面

香港輸左，就變今日新疆，請幫推

Be bumble be water!

好多外國記者live緊?

Be humble be water

狗着防暴 走人做show 文宣
小心白衫

加油

push

moved

美國文宣靠你啦

冇錯
3 大有線新聞台中， CNN + Fox 直播；MSNBC 唔知， 因為學校無播
NYTimes, Washington Post, Quartz, Bloomberg 近乎每日都有香港新聞
麻煩好好把握機會啊

美國真係好中意「為自由民主而戰」依個理念

多謝巴打
讀書、工作、Projecrts好忙，但係會略盡綿力
一個都不能少
麻煩幫推上頂

希望巴打可以幫手connect 美國人

推!!!

喇 唔好咁啦
問心 我唔想見到老解 入城
我擔心大家 我會瞓唔到覺架

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

睇下佢放完假之後會唔會覆

麻煩幫推上頂

宣傳中共醜惡同時，要將香港人描繪成前線抗共英雄，我地勢孤力弱，所以需要世界支持同援助。要強調當我地倒下之後，世界就係中共既目標，我地係世界民主自由既守護者。

當成功宣傳係第一步，但宣傳同時一定一定要令國際社會知道有乜野實際行動每個人都可以做到，只要人人都做，依件事就會成主流
1）呼籲抵制made in China既所有野
2）支持所有反中共政客，將所有親中政府趕出議會，將反共變成一個選舉主題

（另外，如果可以令反共變成美國大選既大議題，trump先會出盡奶力幫我地，所以要諗下點樣用香港既事幫到佢選舉，依個係其中一個方向）

We connect！！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔怪得今日d狗退得咁順攤

push
fight for hk

幫推

p

Push

成個國家就係代表呢樣野

P牌, 冇得推

推俾外國人睇please
等大家知香港人有幾咁無奈

推！

我有個鬼妹朋友係東歐都日日睇到香港新聞 真係唔係講笑

抵制made in China 高風險高回報
物價會大幅膨脹，但係會激發當地製造業
小心唔好幫倒忙

唔怪得班popo轉左玩法

勇武只要唔好亂破壞 反擊狗絕對冇人屌
唔反擊俾外國人屌on9就真

外國巴打 國際戰線靠你地

麻煩幫推十次

正義朋友

請幫忙解釋
感謝！

推啊屌你支那共

以後都冇美國人問我地香港人係咪姐係中國人了

pish

正個靚皮先

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

P牌仔大大力推

現場請注意有外國鏡頭!!

喇 以前就係嘅 但係侵侵上台之後
呢個傾向明顯減弱

希望巴打可以同外國人講吓Chinazi。而家唔止香港要對抗中共，係全世界都要為自由而對抗中共

做國際文宣呀咁多位巴絲

香港美國護旗手要出動了

God bless Hong Kong, Long Live Hong Kong.

真入城你只會見到解放軍架啦
大家都會返屋企訓教

唔怪之得班狗今日咁斯文

多謝你
考唔考慮用埋social media/through其他佢既fd子再搵下佢

推，相信前線

居然live埋

係 觀感真係好重要
而家 Twitter FB 出手幫我哋
唔好辜負佢地心血

美國🇺🇸關注香港人

前線要注意!!

可唔可以幫手翻譯或者放上去美國d forum

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

唔怪之班狗唔敢出手

美國拎香港做文宣，拎民心準備冷戰。

be humble be water

支持前線一切決定

推
721 811
五大訴求 缺一不可

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

推
重要Post

Up

幫手簽中共係恐佈份子

重要!!

推，希望外國巴打幫吓手

721 811
#Chinazi

南北戰爭 革命 真係用血換返黎

Be humble
Be water

冇問題
同心合力 眾志成城

美國武力立國

人地憲法黎 核心價値

想問美國民意係咪幾一面倒支持香港？

加油啊！記住小心安全

繼續努力

警唔出手好可能因為依家好多外國都live緊
唔好比卧底亂咁煽動

你要解釋卑拒地知我地有幾慘

世界各地激烈示威就成日都有
但好似香港呢啲先進嘅國際城市就好少見

樓主請儘量幫忙Twitter同Reddit戰線，我未係好識玩，只係不斷有意思嘅留言同follow多D唔同嘅media。

多謝巴打

推推推, 辛苦美國嘅巴打幫手做文宣

竟然

the world is watching

想明白到一件事
我地同極權政府對抗唯一勝算的前提要有輿論的支持
再勇武都打唔過坦克

只做對錯 不爭輸贏
唯一出路

我平時有做開翻譯，但係而家開學，時間有限
對唔住巴打

推上去

FREE HONG KONG
STAND WITH HONG KONG

五大訴求 缺一不可

推
為香港身體力行賣廣告

nice

咁由我地幫手撻番著團火

手足係外國電視畫面出現
唔知點解有種莫名感動

我有時間嘅話 會親身拜訪 我唔怕遠

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

基本上一知你係香港人一定問你示威嘅野

我喺澳洲，學校都有播香港啲新聞
加油

喂然p牌冇力推
但都要同巴打講聲多謝

冇錯 我心裡希望大家節制 能放能收
利申：全家極端和理非

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條人命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院
*721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人
*北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

對市民、記者be humble，對住黑警港共就盡情爆！

多謝你
記住要保護好自己身份

多謝你。

各位手足做場好戲俾全世界人睇，加油。

Freedom

感動
巴打辛苦你啦

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

班狗而家返返去元朗站，
巴打你8美國嗰度仲係咪直播緊?

be humble

Ga yau

睇嚟外國傳媒幫手做Live..
其實要趁呢d時間事件向國際攞多d分, 各位手足可以唸吓下一次點做。嚟緊男男女女手拖手一定要感動全世界

上次唱國歌大師兄即刻歸晒位
J撚死班美國人

香港已經提升到 國際追求民主自由的Model

be humble
be clever
be water

加油呀，香港人

香港依家發生咩一舉一動都俾全世界望到實
係咪暴風雨嘅前夕,呢十日全人類都等緊九月

五大訴求，缺一不可！

推！ ！！！

負皮錯幫推

我暫時未聽過反對香港嘅聲音
就算內地留學生，都有願意對話、聆聽嘅人
但係有事不關己嘅人
始終美國咁遠，內部好多問題，未必個個咁熱衷

樓主認同

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

推推推

twitter戰線
@lam_chau_bar

全力支持

我會係呢個post入面，持續更新找到的外國名人講緊香港新聞，亦歡迎大家係呢到俾低link俾其他戰友入去 like comment retweet！！

因為美國都好多黑警,見到黑人就headshot

內地..

btw多謝幫手文宣

所以我主動講

有啲人唔理係好正常

ofc
人地 constitution 嚟
睇開電影都會話 USA is the place of freedom

係
打狗一定無人屌

無啦 而家播緊丹麥
不過有直播 算係咁樣啦

呢啲新聞年年都有
諗起'I can't breathe' campaign

但事實上美國人好欣賞勇敢既人，如果唔夠勇武既話，佢地會覺得憑咩你唔做野但我地要做野幫你

be humble !

勇武同國際支援有咩衝突

好感動 由最開始覺得無乜國家會理我地 到而家周圍都係我地香港新聞.... 侵侵又出聲
多得大家努力推上國際 雖然地圖上細到睇香港唔到 但其實我地並不「妙」少 （sorry唔識寫）

有無影到隻洗潔精鴨？

幫手解釋佢地背後理念！ 謝謝!

推呀 文宣人做野啦 除左上連登 一日半粒鐘上Twitter/reddit 接觸世界

PUSH

校園airdrop

為自由而戰

五大訴求缺一不可

香港人 加油

有d真係好離譜,個黑人企定定,隻手無郁過就照開槍打頭

所以依家見到會好觸動佢哋

老老豆豆警暴係外國唔係咩大話題
但警黑合作+政府允許就一定好嚴重

元朗站

tui

請注意，勇武同勇敢有分別
請小心使用
我當然希望既勇武又勇敢啦
唔好為咗勇武而勇武 成為我哋嘅敵人

推!!! 遍地開花!!!

人地立國根本

Hello world! Are you gonna kneel down before the evil communists?
Stand with Hong Kong! Fight for freedom!

美國既文宣辛苦你喇

Push!!! Be humble!!!

Victory shall be ours

小小請求 麻煩大家追蹤我
P 牌力量有限 需要大家支持
歡迎起我底 麻煩好言相向
多謝晒

全民文宣
請大家用Twitter 去宣傳我地香港嘅事
記得用#

P牌正皮唔到，唯有幫手推

畫到佢仲靚過平時 唔夠持平喎

Thanks Bro

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

P 牌 都無得推

樓主靠你外國文宣
星星之火可以燎原

唔怪得啲狗走咁撚快

真

Thanks for the support!

怪唔知得啲狗唔殺出嚟啦

full gear 都驚

唔好氹我喎

盡力啦 最緊要你哋努力堅持、小心克制
唔係我都無嘢可以文宣

Push Be Humble

推.

幾時我地都可以HK is the place of freedom

全力支持

似是 勇武勇得嚟知進退

估唔到竟然上到熱門頭五
P 牌仔 成就達成

所以10.1嗰啲重要節日呢
如果有幾十個人幾百個人一齊舉美國🇺🇸行嘅話
我諗好多美國人都會開心又可以激鳩中共

英國撚

係Canary Wharf金融區
日loop夜loop直播之餘
仲有old school 外牆走馬燈

希望可以寫到d鬼佬可以實質做到既action等佢地可以幫到手就好啦，如其他師兄提議既抵制中國貨，親中議員/黨派

希望connect埋外國引發排華，達致多重戰線

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

全部人一齊唱美國國歌

睇黎要舉多d美國旗

南邊圍個邊啲出口勁多外國記者

狗都識做戲,前線勇武之餘態度上都應該做下pr工程
尤其現場有老弱傷殘就保護佢

Revoke the visas of Chinese college students who disrupted the otherwise peaceful pro-Hong Kong protests

Be Humble

機會難得

God save Hong Kong!

7.1 示威者闖入立法會
BBC, CNN全程直播

其實快架啦
睇下大家可以去到幾盡咋嘛
只要唔好比可能會失敗 呢啲思想去嚇自己, 其實好快得到想要嘅嘢.

we fight for human right

Respect

你全校得一部電視？

Birmingham 酒吧 Sky News 都有播

推，香港爭取自由光榮

Pls spread how ccp threatens America.

支持前線

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推下先

有啲地方太多人，會暴露身份，唔係咁好，請理解

可否 [黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重

把這個也告訴外國朋友香港示威者好慘

香港要回歸美國🇺🇸

當一個人口只有700萬既小城市反抗呢個世界第二大強國(好似係)
仲要係一個原來屬於中國既城市 被殖民地化後返到原本國家反而想繼續被殖民 我諗啲鬼佬點都估唔到呢個世界有咁既人
同埋香港真係華人地區少數反抗緊中共既地方 反中共基本上依家係全世界共識黎

侵侵本土優先唔代表唔捍衛呢個核心價值

Be Humble
Be Water
Be Smart

未係共識 好多國家見錢開眼

跟得咁貼？

823 香港之路
824 觀塘
825 荃葵青

身在外國 心繫香港

721！

樓主幫人叫人簽

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
由於中共刪緊 大家要努力d簽

凡是敵人反對的我們便支持

香港頂撚住呀

同埋學校電視直播，冇得唔睇

加油啊

光復香港

我有個鬼佬fd真係日日都追
佢話好睇過美劇
佢亦都好驚訝點解係邪惡政權管治既地方竟然可以捱到兩個幾月

唉，國際戰場靠晒咁多位手足，鍵戰twitter reddit 繼續努力

記者有冇解釋我哋地鐵站示威嘅原因
721721721

推
Be water. Be humble.

推 大家繼續努力

我已經好耐冇睇美劇啦
真心講句 睇政治新聞 就係我嘅netflix

香港始終喺國際上有返相當嘅影響力
好多對眼望住我哋
我哋要食住上

聽唔到

好似啲坡仔之流

起外國嘅手足，你地覺得文宣上宣傳上我地仲可以做d乜再可以推盡d介紹下香港呢？ 有冇d平台渠道我地其實遺忘咗？

香港人只有在政治上對中國內陸輸出革命才能給中共造成壓力，要有攻有守、圍魏救趙，讓中共顧此失彼、無法全力專註香港，從而全面退讓，讓港人治港。

香港人加油💪

可唔可以同佢地煲下岩岩黑警入去南邊圍個單野
根本係核彈

Be humble, be water

有無話我地太溫柔

班大陸學生有咩講？

全球聚焦香港

支那大撚鑊

如果當時西藏新疆都有網絡自由就唔會咁

發夢都冇諗過元朗會成為左一個比世界直播既地方

同佢哋你哋美國人都可以加入戰線幫下去
首先係#boycottchina #boycottmulan
再幫手tweet下#chinazi
做到全球we connect

以後做動作
都記得鏡頭後面有人支持同睇住
要諗清楚自己做緊咩
但請放心核彈我地都唔會割蓆

推！！

我諗班外媒會留到10月1日先會走

感謝各位手足，繼續努力

講下香港同其他反政府示威有乜嘢分別

連元朗呢件事都有FOX 同CNN都LIVE NEWS!! 我覺得我地日後可以好好運用呢個機會, 宣傳開去

Pish

推 connect 美國人

823人鏈🙏🏻

we connect the whole world
Please help us
We

可唔可以快啲派CIA 黎

頂住呀大家

Pu

我想俾正皮呀，仆街
P牌幾時甩呀，
屌你老母

加油！ 只有今次機會

SIR THIS WAY

各位一定要BE HUMBLE!! 係國際舞台上發光發熱，令外國人留下良好印象 效果可能比想像中好好多

想問你d同學有咩睇法

推爆佢

你要趁機講多啲

中國係國內外發動啲暴民嚟反對香港人爭取自由
要乘機話比佢哋知，我哋唔同中國人
請佢哋stand by hongkongers

大家要繼續打贏呢場仗

可能因為涉及中美關係同貿易戰

今次撞正貿易戰真係千載難逢嘅機會，大家絕對唔可以放棄。一鼓作氣，再而衰，三而竭啊！！

希望真係有人幫到香港

Be humble

推呀

721 811

add oil

oshi

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

we connect

823 全港人鏈真係冇得輸，文宣一定要之前做多d對外國人嘅版本比多d人share出去做宣傳，等外國人多d關心呢件事引發更多人認識香港，其實嗰日做Live或者電視播個畫面一定係震憾

大把美劇，荷里活電影，都係以呢種題材開拍，就算唔係主導線，亦都加插相關題材。所以美劇點解咁好睇，咁多人煲唔係無原因

推到世界高峰
俾全世界望住中共同港共政府係幾咁醜惡

be water be humble be wise
point of no return, keep going together!
香港人加油！

支持

堅持

可唔可以畀啲action point外國人幫我地？例如一齊簽聯署

HBO都黎緊香港

Heat up again!!!!!!!!!!

美國朋友話 如果係美國，2個星期內就會有槍戰

某程度侵侵貿易戰就係賭緊呢樣野
以巴打所見美國人普遍係支持定反對貿易戰？

打不死
拉不完

勇武又黎喇

巴打 可唔可以運用你喺美國嘅優勢 幫忙做多少少野吖

全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

係 就好

大家！真係要留個好印象比外國人睇，我地係為左人權 民主 自由而進行的抗爭，Twitter 文宣真的很重要

大大力一推

下次開始要噴埋英文我哋已經係向國際出發

樓主，嗰邊靠你地了

爭取國際支持真係好重要！

各位頂住！

林鄭叻叻豬
將香港放上國際舞台 原本真係好少人識香港
今次之後全世界都識哂

麻煩你叫哂d fd子玩#EyeforHK challenge

ETV

721811820

612 721 811
光復香港

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

Whatever it takes
I can do this all day

Be water be humble

621 721 811

係喎 依家全世界都知香港人有別於支那

推 全世界嘅手足都要加油

今次真係全世界正名左
有個副刊作者話佢起澳州本來同外國人爭左好耐，過左616對方主動同返佢講，認同HK is not china

樓主有無同同學講今晚都有人比克警打傷？

[url]據報元朗清場有市民被防暴警撞至後腦落地，當場昏

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

612 721 811

辛苦曬巴打
最緊要令外國人明白
我的d示威行為唔係暴力
係無可奈何既行動
因為和平遊行 政府根本唔理

其實最緊要係令外國人唔好誤會我地係暴徒

文宣煲大

加油巴打
幫推
我哋要keep注國際嘅關注

要fc

用意譯嘅話可以係
Not even nukes will disintegrate us
利申：核彈都唔割，唔代表我支持放核彈

我自己有做 希望可以感染人

全民學唱美國國歌

前線對峙時

後勤幫手唱國歌激勵士氣

又可以畀美國觀眾睇到

向世界出發

呢個真
見到班狗咁克制，若果係前排，d速龍已經衝撚晒入黎
感覺係上面知道情勢唔對路，全世界都mon住香港，唔想俾位人入，一子錯就真係八國聯軍
佢地由得前線手足搞，再話香港警察好克制，只係示威者搗亂

I’m in small town in Alaska and people know what’s up in Hong Kong

突發有個念頭

自從開始國際化之後，世界各地好似台灣、韓國、法國（有錯漏請指正）等既地方都有唔同人發聲支援我地。

佢地都為緊自身既權益發聲。我地有冇計整返啲野去支持返佢地？類似當地語言既海報去比外媒睇。

實行we connect the world去聲援返其他為自由民主爭取既群眾，互相打氣。

加油 ! 香港人！

再大啲

That's great dude

亦希望世界自己各自出對抗方法
咁要俾外國民眾知道中共滲透得幾嚴重
e.g. 中共係澳洲設立監控燈柱
中共提供社會監控科技俾拉丁美洲各國
etc.

佛系尼哥

緣份到，自然會俾popo爆頭

因為係美國的立國 idea

我驚黎緊呢幾日啲狗都咁順攤
一黎顯得佢地唔暴力 二黎有機會令我地出醜顯得暴力左 三黎無記者同鬼佬最想睇到嘅畫面 冇話題性

雖然警方唔對市民暴力係最好 冇手足俾人拉係最好 但黎緊呢個星期應該點拆呢如果啲狗真係放軟手腳

一個民主社會
被一個獨裁政權控制住,
好畸形既現象

推 小心有鬼

推!!!

所以, 有一個重點, 就係, 大家衝還衝, 要做得靚仔D, 唔好做D有違道德既野, 要令世人見到香港人既優點!!!

麻煩巴打係美國幫手推

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

真係推爆

第三次 的開始

繼續加油！

外國人點睇香港人示威

[size=10]光復香港 時代革命[/size=10]

東歐好多國家當然都收到俄羅斯迫害，佢哋嘅人民一定感受到香港嘅苦況

你可以同佢講你話通常邪惡嘅人都唔會死

推

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
823人鏈保護
五大訴求，缺一不可。

香港人頂住呀

We connected!

光復香港，時代革命！

多謝

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

推，

加油呀

可惜,
而家班狗好似唔敢再亂黎

jeng

Push!!

Be humble, be water, we are Hongkonger

香港上《時代雜誌》美國版專訪

Sure

外國傳媒可知道，防部、速龍、假示威者、無pass 都係大陸武警、公安。
同解放軍攻打示威者無分別。

推 to All US ppl thanks

推倒全世界都想佢死既中共，就靠今次。

改變世界未來100年！!！

光復香港!!! 時代革命!!!!!

呢個正，我都覺得好困擾，成日比鬼佬問是不是中國人，都唔識答😂👍🏻

Hong Kong is not China
we are the frontline of the free world

要向國際組織求助將港共同阿薩德畫上等號想幫美軍帶路嘅就快啲幫手OPCW係會查政府攻擊平民[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助https://lih.kg/1502347- 分享自 LIHKG 討論區

Tui

推呀 國際壓力係我地好大籌碼！

be water.

Good job